［練字］你講我寫到凌晨五點

睇住戲等回覆

— 徐珮芬《夜行性動物》

btw 幾年前玩過寫住傾 有興趣可以寫字覆返我

我個名

碎吧 碎吧
就讓它破碎吧
趁著傷口還沒有那麼大

誰終將聲震人間，必長久深自緘默；誰終將點燃閃電，必長久如雲漂泊
-尼采

相處得太好 變情侶像注定
卻又怕熟悉得心動似假定
直到你說你愛我 似讚我癡情
又似報答我 那溫情
直到傾訴比熱吻高興

說地談天的知己 變身枕畔的你
合著眼睛先了解 難努力纏綿吃力迴避
弄錯愛戀跟歡喜 已將關係處死
浪漫虛名承受不起 也要捨棄

共你親到無可親密後
便知友誼萬歲是盡頭
別似親人那麼懷抱我
也別勉強共老朋友手拖手

大概過去有愛過 以摯友之名
像對愛侶卻已暗殺了剎那激情
就算擁吻堅持有反應
※

對著沿街的燈火 哪一盞未數過
現在靠枕邊談心 難道及從前講得更多
待放已久的心花 手一拖 便結果
剩下曖昧過的好感 也已撕破

已經戀到無可戀慕後
換到同情才罷休
跨出這條界線 怎去善後
也許這種愛剛足夠
笑著承認愛錯 無怨地分手
朋友別引誘

夠膽就寫晒出嚟

唔明點解要逼我做啲唔中意做嘅事

李商隱 《無題》

相 見 時 難 別 亦 難 ，東 風 無 力 百 花 殘 。
春 蠶 到 死 絲 方 盡 ，蠟 炬 成 灰 淚 始 乾 。
曉 鏡 但 愁 雲 鬢 改 ，夜 吟 應 覺 月 光 寒 。
蓬 萊 此 去 無 多 路 ，青 鳥 殷 勤 為 探 看 。

學會獨自一個人承受一些事，一個人守着一些秘密。

感受痛楚

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

夜露死苦

الله أكبر‎

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤
幸得伴著你我 是窩心的自然

過去一直去 未來一直來 只有現在

受傷使我驕傲 來開闢我領土
穹蒼中找出路 人即使會跌倒

我在這裡...我在這裡...

任何密友
任何伴侶
和諧互鬥
投緣互信
尊敬退縮
生疏掛心
忽近又遠
跟世態搖擺
見慣不會怪

嘴脣流血好難止，paper 都做唔到

思念與喪親之痛，永遠都會記掛你

人在橋上過
橋隨身影流
水是雲色身
不流也不留

寂寞也揮發著餘香

思念與爽親之痛不能分開，永遠都唔會放得低 < 先啱

林鄭係傻閪

那些被窺探到的所謂溫柔證據其實不過萬分之一
在無人的角落裡 有更多浪漫秘密

但願我能擁有你全部的悲傷

（^我個名）

巴打手字靚

喪親定爽親

兩情若是久長時，又豈在朝朝暮暮

謝謝你：

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

方中sir

要寫返正寫

怎麼可以承認掛念你 怎麼釋放然後再可收起
從前一切我又妒忌 為何想你沒有限期
怎麼可以回味抱着你 怎麼因你然後再花心機
為何迫我繼續這麼的記起 寧願以後再不想你

寫字就唔使膽嘅
聽晚再繼續 今晚唔夠時間

寫多句
極燦爛時光 一去難再遇上一次

煢煢孑立 沆瀣一氣
踽踽獨行 醍醐灌頂
綿綿瓜瓞 奉為圭臬
龍行龘龘 犄角旮旯
娉婷裊娜 涕泗滂沱
呶呶不休 不稂不莠
卬
咄嗟 蹀躞 耄耋 饕餮
囹圄 蘡薁 覬覦 齟齬
狖軛鼯軒 怙惡不悛
其靁虺虺 腌臢孑孓
陟罰臧否 針砭時弊
鱗次櫛比 一張一翕

thanks巴打

推推先

繼續

我在如此悲哀的拍拖 為何緊抱不放
看著自尊剝落一秒秒增多
愛是殘忍得不到結果 握緊我心窩
這是弱者不願公開的悲歌

同埋想要我個名

愛上妳是我眼睛的錯 妳怪我甚麼

歴代アメリカ大統領で唯一、「連続ではない2期」を務めた大統領である。また、歴代大統領の中で唯一、ホワイトハウスで結婚式を行った大統領としても有名である。また、ニューヨークの自由の女神像の除幕式に参加した大統領でもある。日本語ではスティーブン・グローバー・クリーブランド、スティーヴン・グローヴァー・クリーヴランドとも表記する。

我到底喺度做緊咩

幸福這東西不應是男子漢的追求

路要自己一步步走
苦要自己一口口吃
抽筋扒皮才能脫胎換骨
除此之外 沒有捷徑

莫生氣

人生就像一場戲，因為有緣才相聚。
相扶到老不容易，是否更該去珍惜。
為了小事發脾氣，回頭想想又何必。
別人生氣我不氣，氣出病來無人替。
我若氣死誰如意，況且傷神又費力。
鄰居親朋不要比，兒孫瑣事由他去。
吃苦享樂在一起，神仙羨慕好伴侶。

雨 我是大雨
降落在你身上 卻弄壞衣裳

我對波太大，成日壓到個鍵未支答愛後夠子車公沙野囧助房務陳真子刺準

Thanks

忙著擁有，忘記我們本都一無所有。

怕記憶 最後變話題 太俗套

thz bro

有些人你永遠不必等

連夢裏也會覺得快樂難求

回去吧，並非雙方的錯
共你重遇這日，如上世記憶未忘
2019.4.25

無數次對不起

誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶 不堪一擊

你的冷淡，對於我或許是種解脫。

凡事都很壞 仍能愉快

加油 挨埋佢

孔雀東南飛，五里一徘徊。十三能織素，

十四學裁衣，十五彈箜篌，十六誦詩書，

十七為君婦，心中常悲苦。君既為府吏，

守節情不移。賤妾留空房，相見長日稀。

雞鳴入機織，夜夜不得息，三日斷五疋，

大人故嫌遲。非為織作遲，君家婦難為。

妾不堪驅使，徒留無所施。便可白公姥，

及時相遣歸。府吏得聞之，堂上啟阿母：

兒已薄祿相，幸復得此婦。結髮共枕席，

黃泉共為友，共事二三年，始爾未為久。

女行無偏斜，何意致不厚？阿母謂府吏，

何乃太區區！此婦無禮節，舉動自專由。

吾意久懷忿，汝豈得自由。東家有賢女，

自名秦羅敷。可憐體無比，阿母為汝求，

便可速遣之，遣去慎莫留。府吏長跪告，

伏惟啟阿母。今若遣此婦，終老不復取。

阿母得聞之，槌床便大怒：小子無所畏，

何敢助婦語。吾已失恩義，會不相從許。

府吏默無聲，再拜還入戶。舉言謂新婦，

哽咽不能語。我自不驅卿，逼迫有阿母。

卿但暫還家，吾今且報府。不久當歸還，

還必相迎取。以此下心意，慎勿違吾語。

新婦謂府吏，勿復重紛紜。往昔初陽歲，

謝家來貴門。奉事循公姥，進止敢自專，

晝夜勤作息，伶娉縈苦辛。謂言無罪過，

供養卒大恩。仍更被驅遣，何言復來還。

妾有繡腰襦，葳蕤自生光。紅羅複斗帳，

四角垂香囊。箱簾六七十，綠碧青絲繩。

物物各自異，種種在其中。人賤物亦鄙，

不足迎後人。留待作遣施，於今無會因，

時時為安慰，久久莫相忘。雞鳴外欲曙，

新婦起嚴妝，著我繡裌裙，事事四五通，

足下躡絲履，頭上玳瑁光。腰若流紈素，

耳著明月璫。指如削蔥根，口如含朱丹，

纖纖作細步，精妙世無雙。上堂謝阿母，

母聽去不止。昔作女兒時，生小出野里，

本自無教訓，兼愧貴家子。受母錢帛多，

不堪母驅使，今日還家去，令母勞家裡。

卻與小姑別，淚落連珠子。新婦初來時，

小姑始扶床，今日被驅遣，小姑如我長，

勤心養公姥，好自相扶將。初七及下九，

嬉戲莫相忘。出門登車去，涕落百餘行。

府吏馬在前，新婦車在後。隱隱何田田，

俱會大道口。下馬入車中，低頭共耳語。

誓不相隔卿，且暫還家去。吾今且赴府。

不久當還歸，誓天不相負。新婦謂府吏：

感君區區懷，君既若見錄，不久望君來。

君當作磐石，妾當作蒲葦，蒲葦紉如絲，

磐石無轉移。我有親父兄，性行暴如雷。

恐不任我意，逆以煎我懷。舉手長勞勞，

二情同依依。入門上家堂，進退無顏儀。

十七遣汝嫁，謂言無誓違。汝今無罪過，

不迎而自歸。蘭芝慚阿母：兒實無罪過。

阿母大悲摧。還家十餘日，縣令遣媒來。

云有第三郎，窈窕世無雙。年始十八九，

便言多令才。阿母謂阿女：汝可去應之。

阿女銜淚答：蘭芝初還時，府吏見丁寧，

結誓不別離。今日違情義，恐此事非奇。

自可斷來信，徐徐更謂之。阿母白媒人，

貧賤有此女，始適還家門。不堪吏人婦，

豈合令郎君。幸可廣問訊，不得便相許。

媒人去數日，尋遣丞請還。誰有蘭家女，

丞籍有宦官。云有第五郎，嬌逸未有婚。

遣丞為媒人，主簿通語言。直說太守家，

有此令郎君。既欲結大義，故遣來貴門。

阿母謝媒人：女子先有誓，老姥豈敢言。

阿兄得聞之，悵然心中煩。舉言謂阿妹：

作計何不量？先嫁得府吏，後嫁得郎君。

否泰如天地，足以榮汝身。不嫁義郎體，

其住欲何云。蘭芝仰頭答，理實如兄言。

謝家事夫婿，中道還兄門。處分適兄意，

那得自任專。雖與府吏要，渠會永無緣。

登即相許和，便可作婚姻。媒人下床去，

諾諾復爾爾。還部白府君，下官奉使命。

言談大有緣。府君得聞之，心中大歡喜。

視曆復開書，便利此月內。六合正相應，

良吉三十日。今已二十七。卿可去成婚。

此post已完

吾名惠惠。紅魔族首屈一指的魔法師，操縱爆裂魔法之人。好好見識吾之力量吧！爆裂魔法！

好快手

感謝你 有個小jer地

藍田普巴

你那金剛圈

我愛你

砌下落梅如雪亂 拂了一身還滿

好靚 麻煩曬

靜思區沛聰老師

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。
乍暖還寒時候，最難將息。

唔好意思 想麻煩你寫多個

不甘命由天定，就要出擊打破宿命。

OnOn99 OnOn99
OnOn99 OnOn99
OnOn99去買麵 買著個蝦子麵

曾洛鋒

我嘅仇已經報完 我唔再係祢嘅騎士喇

你人在遠方，我都愛你

後來我總算學會了如何去愛
可是你早已遠去消失在人海